有冇巴打知道呢個網係咪真係可以檢舉到翻牆？

用VPN 入

如果係真，對五毛未必有用，不過可以嚇到小粉紅😎

以後佢地想上youtube追星都無
會暴動